對住林鄭可唔可以focus番雙普選先

我知道大家因為呢兩個月以來警察濫權濫暴嘅行為好嬲
但係清算警察只係五大訴求嘅其中一個
如果好似而家咁將所有重點放晒去警民衝突，林鄭完全係全身而退
好似林鄭見記者咁，大家都仲係問緊警察執法啲嘢，佢實會話自己冇份比指令，同埋自己唔係執法嗰個
大家都明白咁多荒謬嘅嘢爆出黎，歸根究底係因為我哋冇一個公平公正嘅選舉制度，去選出一個有民意支持，真正為香港人做事嘅政客

而成立獨立調查委員會可能冇乜實際作用呢一點之前有人討論過
所以諗點樣報復啲狗之餘，都要擺多啲宣傳落去落實雙普選

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

對住全球都要promo雙普選

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

推呀。連登個個d腦唔知去曬邊。

落實雙普選！